Задание 9.2


Имитируем работу маленькой бургерной в фургончике на колесах!
Поставщик привозит вам упаковки со случайными ингредиентами - из которых шеф будет готовить бургеры.
Возможные ингредиенты ограниченны следующим перечнем - огурцы, помидоры, котлета, сыр, кетчуп, майонез, булочка, салат.




Поставщик у нас не очень добросовестный (ООО "Рандом"), поэтому прежде чем готовить бургер - шефу потребуется проверить в упаковке наличие минимально необходимого набора ингредиентов - двух булочек и одной котлетки. Если такие компоненты присутствуют - можем приступать к готовке бургера! Но готовится он по определенным правилам, т.е. рецепту! Ингредиенты в упаковке изначально перемешаны и их нужно сложить в правильном порядке, следуя нескольким простым правилам:



1) Сверху должна быть булочка и снизу должна быть булочка, иначе бургера не получится :(
   Если в упаковке вдруг оказалось три булочки - одна из булочек должна попасть в середину бургера.
2) Сыр всегда должен находиться сверху котлеты.
3) Салат должен всегда находиться над нижней булочкой.



Как только ингредиенты оказались в правильном порядке - бургер готов! Создайте объект бургера который хранит ингредиенты в правильном порядке и добавьте в объект бургера время, когда был приготовлен бургер.

В итоге задача выглядит так:

- сгенерируйте несколько упаковок ингредиентов

- передайте их шефу на проверку

- из упаковок прошедших проверку шеф начнет готовить бургеры

- после того как шеф приготовит все возможные бургеры - выведите их на экран



Рекомендация - в проекте выделите 4 сущности:

- ингредиент (может быть сделан как enum)
- упаковка ингредиентов
- шеф
- бургер